中大renee究竟發生咩事 係咪痴能左線

以前佢都正正常常 又讀中大政政
乜事搞到咁

我都想奶

依家人唔似人 鬼唔似鬼

屌你老母大寶哥🐻

有得j 就j 啦屌你老母

我鍾意俾佢騎 係咪唔得先

J唔落 隻腳拉到咁能長唔合比例你J埋我個份

條仔係真係M底定係扮野呃西屌

點解cu可以出咁多怪人

冇人識佢喎

有無女權狗出來講兩句

佢老豆老母見到唔知有咩感想

幾年前俾人捧做本土女神嗰個？

電子雞名產地

我條仔個屎眼俾人塞埋狗尾

哇屌

Who

renee又邊個呀
我剩係識中大email

拍緊下期做雞會員片

淨係識中大email

條仔唔係仲衰咩做狗做到好自豪咁

條女多人識 條仔都唔知乜水

臭G

感覺係扮嘅，唔係真

睇埋條仔，仲痴線

情侶檔扮野搵食咋??

我都睇左，個男仔d fd都話佢痴左線

Agree

好神奇仲會有人課金睇佢啲相

屎眼塞埋條尾

痴左線....利申..想由腳指尾開始奶

條仔Ig話咩用左祈願蠟燭先做到奴
Financially俾主人控制
似夾埋sell蠟燭

啲filter重到佢老母都唔認得佢

j乜撚隻腳成對筷子咁 完全冇美感

條女係咪支那人 ig日撚日share支那meme

想當年仲喺17開live嗰陣都正正常常

係街見到過
係高係瘦 但無咩波路 唔明點解要俾錢買佢啲相
email都多野睇過佢

佢真人隻腳真係咁？好撚恐怖喎

有咩問題
係男人都應該想幫佢奶腳

竹黎既喂

巧淫呀
我想奶奶

有咩問題啊！！
男人唔做狗仲有咩做啊屌你老母！

蛇精女

條仔痴撚咗線
條女又蛇精女咁 點J得落

條仔

傻寶是否相中的男奴？

女仔識玩都唔得？好想奶～

本身隻腳係正架
但係P到走火入魔

又邊個呀

正

癲

痴撚咗線

好多時候 奴是無得屌的

通常俾主人叫你自己打飛機了事

🤤

ATM奴

Email教壞2個女神
一個中文straight 5** 本身斯斯文文
一個為本身會為民誰發聲

同所有後生仔講 真係要帶眼識人

淘寶樣到

會為民主*

張相拉長到睇得好辛苦
P到咁係咪有啲病態

呢個明顯有得屌

我地香港男人就係咁，寧捨鍾意做狗

但係唔知點解做中國狗又接受唔到🤔🤔

似邪教feel

睇最尾o個張就知係扮 唔係真M啦

"捉"球小將啲friend

條仔個屎忽有條尾
係咪插左肛塞

唔係男朋友？

好明顯夾埋條女呃人錢

燒元寶蠟燭算啦叫佢

政政畢咗業無人請咩

房都開埋點會無屌

中大又贏升格一大

隔住個mon都聞到陣臭閪味

咁唔一定既
上次email ms pun咪又係開房冇屌

Atm奴都on9
無啦啦要俾哂錢佢

但係人造人來

屌 我都想問好耐 佢根本走火入魔
點解啲男人會課金睇人開重美顏 蛇精咁款
到底咩玩法？

係咪香港先有

一個做雞
一個呃神
好襯

以前都正常 依家個樣越黎越邪

佢好等錢洗？屋企好窮？
做埋啲咁既嘢整臭自己個朵

巫婆

膠嘅都知係用filter僭建......

都唔知係蠢定係嫌錢多 香港地真係好奇怪

俗不可耐，烏煙瘴氣

唔係，Financial domination一早有，不過係近年多咗人講

依加啲IG騙案原來咁玩

搵到財路咪all in囉
老實講如果我係女有樣有身材都會咁做 賺到fatfat
係香港有閪+20 有樣有閪+50 樣身材有樣有閪+70

唱小幸運算幾好聽

不如問喇沙仔老豆老母見到唔知有咩感想

做男人做到隻狗咁都好意思賣貨
你話燒完燭renee奶你腳就話抵比姐
真係忽撚晒上腦

屌你老未，賣廣告賣到出撚哂面

到底老豆老母睇到有咩感受

雖然呢個世界男M女S好多,但做到咁揚好少
可能男女兩邊都係扮出黎

我覺得可能類似社會實驗,
RENEE想出於某個動機,
想試下網民既反應

實你老味
擺明呃錢
個男仲話做atm奴好滿足 想其他人試下
講到尾咪又係俾錢
同倫敦金有撚分別

想太多喇
cap水就cap水喇

don't make stupid person famous

就係呢條垃圾八婆喺IG賣淘寶蠟燭/水晶鏈
收500-2000蚊一支蠟燭

Cls...究竟有幾多人俾佢呃咗
信燒支蠟燭就會贏大錢改運

女權撚去左邊

明晒啦
咪又係夾埋呃毒撚錢
真係信比錢個班毒撚唔慌唔atm奴

呢個世界太多垃圾 會比人呃個D救唔晒 唯有希望佢地有上下連登啦

個樣越黎越似蛇精男

呢個世界真係好多傻西

點樣分

正正常常唔得嘅

三妖姬
Miss Pun email Renee

哇

啲蠟燭咁多蠟淚，即係代表佢個許願唔成功

電子雞與衪們的產地

讀得協恩唔荒無米搞到咁

屌好撚核突呀

其實有冇人覺得佢ig相愈嚟愈似nel nel ?

乜sm 真係咁好玩咩

第3張含緊？

Renee一定係黃 支持黃色經濟圈 唔好搞手足

影撚衰晒男人呢啲男人死左佢算

念起美白跪舔黑人乞憐

Share都唔緊要
可能指令黎
但蠟燭果度太hard sell

有冇人同佢講下正常男人既審美觀？

呢條女D相張張都重P

普通野

女權又贏
港男玩撚完

佢不嬲都係po淫相同賣相架喇
有幾出奇

依D通常都唔想屌條女
只想比人打
佢比人打仲爽過屌女

佢set黑絲腳真係正撚到

有無ching肯p個反清復明上去個腳板底度

終於有人講呢條女做傳銷賣減肥藥豐胸藥水晶呢樣個樣呃人錢 勁多人落搭

唔識佢喎！真係讀中大政政？

atm奴屌 貼錢就貼錢啦

cls 兩條友咁樣呃錢

條仔出撚埋樣，佢老豆老母點諗

無睇一排
D相P得咁勁

女權撚表示：正！

嘩痴撚線
一個post又叫人幫襯買傻閪蠟燭又叫人做人肉atm
希望各位精蟲上腦嘅狗公清醒啲
就算你課到破產都唔會比你奶到隻腳

條仔ig cm咁講

燒翻支試下

Ching 係咪真係信林鄭係暗黃嗰啲黎？

條女真係好撚正呀
renee,如果可以奶你對腳
我願以幫你個fd買大量蠟燭
仲可以賣埋我屋企供奉觀音既長期開光蠟燭比你個fd

renee見字請pm我我係你10年fans

有patreon相未

應該係真啦，佢一定有做收費女王

話明扮, 緊係唔認

其實都係 因為我睇返條仔既ig係新ig

可能專登，等認唔到真人

老豆老母見到個仔咁樣 點算

至撚憎啲乜春ATM奴 FINDOM
屌 借SM為名 掠水為實 都on99

好尷尬 明明就係賣廣告

搵人po曬佢Patreon啲相出嚟

成個圓規咁你都j得落？

社會性開放後果,將來主角可能會係我地個女

不知所...

黃嫁

真又好假又好啦
世界咁撚多痴線佬，一個半個鐘意扮狗有咩出奇

哦,屌,夾埋賣廣告 中文果然淨係需要睇最前段同最尾個段

之前港大個ptgf咪又話做社會實驗所以做雞
隔左咁耐 有冇實驗結果啊
咪又係想躺著賺

如今這算什麼

咁on9都諗得出

雞味好濃

以前正常好多

個個都許願做renee隻奴 之後個個都實現到？

唔好腳
但條女好似好ENJOY比人奶腳又鍾意女王感覺咁

Atm奴講到咁好聽

d相p到傻,條片真實d,不過依家發生咩事

clsfinancial sm
原來而家啲錢係咁搵

差勁遠，就算佢ig 啲相，自拍同旅行人哋影佢嗰啲，根本兩個樣嚟其實P到明眼人一睇就知係假樣，真係咁值得開心咩

開個post追討下佢囉
睇吓有冇連登仔中招

條女而家成身名牌
好多chanel
全部都係隻小狗狗供養?低能仔
唔信佢有得扑
睇怕成晚淨係可以瘋狂幫renee影相黎放上Patreon

果時個樣都好邪wor

已經係p咗
google都大把before嘅相
樣衰到仆街 又爛面
而家仲p到蛇精樣

俾大家重溫返佢以前個樣

差咁遠...想整容了

農曆7月佢係咪撞撚左野

護雞師

佢咁樣影相又收幾錢

好想將佢由女S變成女M 做隻賤母狗

趁後生搵錢 老左搵人埋單 定律黎架喇
遲啲大把流出睇

條友真癲定假傻
呢個世界真係咩人都有

以前唔靚
而家唔靚
佢由細到大都無靚過

我都估到，真正見得人靚女唔洗做呢d，得d唔可以見真身既先會留係網絡世界呃神騙鬼

信嗰啲都弱智

即係呢類

厚粉雞
夏天一出街就溶妝

可能佢哋成班都因為唔靚 所以心理唔平衡 癲咗

俾佢哋影衰曬

一齊過0.1比佢啦

就算無大整都一定有微整容 超膠支那網紅味

P圖真係現代騙子恩物

係咪賣相連登仔都話人雞架啦
臭鳩毒撚一邊嬲 人地一邊賺錢

都無女人肯同你生 驚咩